林鄭：我求下你地割𥱊la！！！！

屌食食下飯睇到

笑撚死

推

old news is so...
不過條片真係好柒

Sor少睇電視

屌紅底黑字求人割

和平個時又唔見你回應訴求

係咪冇budget
條片頹到

On9
割佢老母

我同恐怖分子割左十世

林奠同popo割左先會考慮割

林鄭 ： 我又跪又含又奶屎眼又玩sm又綑綁又夫目前犯又滴蠟，點解你地無人肯為左我割席

設計師罷咗工

林鄭媽媽頂唔順了
日日lunch成班友出黎塞中環係咩玩法

dllm 笑死人咩

林奠自己設計

做乜尻

騎劫咗佢啦
藍絲鄉黑就最暴力
做咩要標籤示威者抗爭者暴力

其實出片果個好on9,你sell 愛，叫人用愛戰勝一切，理應用溫情牌。而家個感覺好似變左向毒品說不咁。但又用愛黎串連個廣告，都唔知重嘜鳩啦總之

巧撚柒

屌那星開頭睇咗幾秒都唔知做乜鳩

啲字體咁大陸